[求助]宜家過關返大陸會唔會俾人扣查

自從要查手機之後如無需要都無返過大陸
遲啲有要事要返去，想問下宜家羅湖關口情況點
光復香港時代革命

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

會

不要說返大陸，試著說去支那

sor 你啱

經港豬澳大橋唔會check

30歲以下會
要開手機check album, fb, ig, whatsapp
要有三個月內記錄唔可以del哂佢
否則會逼你login真 account 同裝個app copy哂d資料先走得

7/9機場更新 求求大家

三個月內咁難搞？

iPhone 都裝到？

你揀來del
唔好成段記錄/相冇左

佢好快人手睇下冇事就ok

裝profile檔 hack機

唔該師兄

前幾日同三個fd去大陸 冇畀人check 當然保險起見 del咗電話啲敏感嘢啦

屌佢啦
copy 資料同監控有咩分別

買部nokia 3310咪解決

去過遊行佢有紀錄